Lunch哥David懷疑報狗督手足灰

Tg channel軍事台回應：

已經唔係威脅報警拉手足，而係已經報警拉手足。已經正式投入對家嘅懷抱。

本台正式定性David與其支持者為藍屍。包括 @hongkongindex ，可以視之為藍屍Channel。

source：@woneihelp

撐David嘅出嚟講兩句？

Save12hkyouths

其實David你想點撚樣
知唔知咩叫反思
屌你老母以為自己出咗名就大撚哂？

兄弟爬山

醒下啦 唔好再造神

佢可能連兄弟爬山咩意思都未知

依家個勢似係想拉佢落嚟

Copy過嚟先

篤條毛咩
白卡仔口供不能納入正規口供

大家有咩唔啱咪講到岩囉 使唔使玩到咁大

想知佢係咪真係報狗？想佢回應下

基巴

咩事

我覺得咁快當個channel係藍就有啲衝動
不過要睇吓佢哋點回應

要瞓啦

早睡早起

未諗好post

其實係做乜?

關注12港人好過睇david

唔用佢個名make noise啦

David搞事條list又多個

有人想制裁佢？

If you can spare a minute, Stay Focused on your primary goals in life !!

Life is too short!

憑咩證明？冇相冇真相

而家啲狗唔會理係咪白卡
唔跟程序點會有得捉路數
畫家都還押咁耐

只係睇佢係咪真係報咗狗
同啲狗想唔想搞大件事
其他嘢零影響

點解有堆人總係好似係到追星咁...
當某啲記者/手足/黃店係神咁拜
成日盲撐 到底為乜...

Jm9

Lm

開咗名都已經仆街啦

一個白卡attention seeker都有咁多傻仔理佢

The best thing for David to do: Keep quiet and NOT to respond at all and use TIME and ACTION to show his goals and motives. Then let HKers to DECIDE!

冇獨立思考

係 理埋今次就算

Lmao the story is posted by himself and 屌你用英文係咪會有point啲

Life to too short!
Stay focused on the MOST important things TODAY!
What are your top priority tasks that you have not yet to accomplish TODAY?
Is David's stuff on your TOP priority??

I GO to SCHOOL by BUS sorry for 錯TENSES

護主係你First PRIORITY？

Cheers.

關你撚事咩五毛

唔只channel啦所有唔跟佢嗰套諗法嘅 所有俾意見嘅 所有屌過佢嘅 都係藍都係對家

有手足屌鳩佢,隔離個阿嬸係咁講
連咩事都唔知就盲撐,好嘔心

呢個就係香港唔配有民主嘅問題
將所有事推比一個人身上

齊柏林用嘉頓就無視

政治代理

真係唔明 唔係話搞佢果班先係藍咩？
同大波man齊上齊落喎

信唔信真係有一日有手足忍唔住私了咗佢
下一日佢即刻轉藍絲KOL
過多兩年讀埋毅進做埋狗都仲得

講緊當咗支持david嘅channel係藍
不過對david嚟講 同佢有唔同意見嘅人都係藍

左膠係咁

開始變要唯我獨尊

Sor囉

David 是一粒腫瘤

david需要醒
但最撚緊要係班fans都要識醒

班fans捧人上去 上網留言不斷盲撐
然後自己就係到free ride...
一日班fans仲係咁戇鳩 唔俾人提出建議
亦唔肯付出得更多嘅話
日後都只係有更多第二個lunch gor被捧

真係好撚谷氣 點解2020年
仲會有人用2014年個套求政府回應
而最撚大獲係有好多人支持

“是你教我們和平遊行是沒用的”
港豬們醒未呀 求下你地 寧願你玩twitter
都唔好將口號用到咁戇鳩.....

你睇下佢做過啲咩先啦

扮醒嘅人叫唔醒

所有野同龍門冰室一樣陷入內鬥

CCP and popo love to see posts or situations like these.
Since they do not need to spend any effort to divide and conquer.
Yesterday, popo changed strategy. No popo comes out AT ALL to bother David, yet another young man came out to make some statements and insults him in public !

Be very careful and prudent!
All emotional decisions carry all kinds of consequences!

Sometimes keeping silence can be an option too. Evaluate carefully and CRITICALLY on the cost and benefits on EACH approach!!

A game usually takes at least two or more players!
Vice versa.

Ching食開邊間黃店係全部用黃嘅供應商

2邊都垃圾
我係對家得啖笑
睇住你班傻狗互吠

成件事最大問題係永遠有班人盲撐佢
有人係現場講david罪證（梓樂祭壇玩可樂，性騷擾女手足，一言堂，阻人送車累工程巴女友見唔到工程巴等等等等）都可以俾david班擁護者屌佢話咩抹黑david兄弟爬山唔好阻鳩人（我屌你老母啊，呢句嘢唔係俾你用嚟當免死金牌用㗎）
當佢養成咗一班盲忠粉絲之後，佢地就會好似david咁唔撚俾人講嘢，佢地果套就啱曬，長遠下來就會越嚟越容易造成分化
好多中老年人同溫和啲/無咁熱心參與嘅人就會覺得david無問題，因為主流媒體唔會報david罪證，而係靠佢保持收視率，然後聽得多david果套就會話所有唔同意david嘅人係鬼係藍絲係五毛
後生啲，關注得多啲果批就會知佢咩料而反佢，然後被前者打成五毛

david嘅行為就係培養緊更多david出嚟，玩膠式抗爭，唔滿意就話佢鬼，甚至可以報狗拉手足

件事嘅起因係咩

好似係有人想制裁佢

屌無眼睇

唔學識檢討然後屈鳩人五毛藍絲
仲要篤灰報狗.....
配埋班豬閪港豬吹捧

david如果繼續目中無人
呢個氹只會愈踩愈撚深。。。 唉
最怕好似上面巴打咁講
驚成個氣氛搞到都開始散 開始互屌

抵啦白卡仔
快撚啲收皮啦條撚樣

你叫蘋果同中立場唔好報佢咪解決到而家嗰問題

之後David 唔甘心 所以報狗
係咪咁樣

條撚樣係真心定點

唔知啦

你講得好啱
最大嘅問題唔係佢 而係盲撐佢個班人
勇武見到你地情願同佢地割蓆都要撐白卡仔
就知呢場運動行唔到落去了

我覺得真心

又係佢 好悶啊

黃店係要撐 但唔係盲撐 得佢一間咩
睇其他post睇到d人為左盲撐
屌鳩埋手足老母真係好撚嘔心

我都覺 如果佢快啲收皮咁我就唔使講

有咁嘅fans有咁嘅星

做得唔夠好，咪輕屌
洗唔撚洗日日開post批鬥

諗到樣嘢 不過有d on9

David會唔會係對家派嚟分化我地嘅人

2 cents ideas on solving conflicts :

etc..

Learn as a community on how to resolve conflicts !!

Do not fall into the TRAPS of ourselves and others who want to divide and conquer at NO COSTS.

The BIGGEST enemy is OURSELVES!!!

認同
但即係有冇黃店係用黃供應商

唔洗理個白卡仔啦
得閒就裝備下自己 為有生之年可以親眼見證支那收皮而準備下好過

真心
似左膠 左到不行

想問吓David有冇聽過人哋意見

佢已經唔係做得好定唔好，而係越做越錯

真膠sor

咁就叫蘋果同立場咪撚影佢睇報紙啦
次次都彈出嚟嘥鳩我啲數據

條撚樣越嚟越過份係咪唔講得先
條撚樣係要俾人屌到收皮先有救㗎喇
班黃屍最撚鐘意外判革命 造神 唔撚搞死david 咪等收皮囉

我係理緊俾人督灰嗰個手足

報警拉同路人原來係做得唔夠好

個運動係咪已經無其他話題
個運動係咪已經無其他野做

佢都唔係做得唔夠好咁簡單
就算佢得罪班手足 channel admin
又有冇聽過佢地話要報狗拉鳩佢？

Unfol囉

若想清除外憂，必先清除內患

條友見到啲自己唔想見到嘅嘢一律當鬼
(好多連登仔黃絲豬都係)
好似之前佢同另一個人俾記者訪問
佢隔離嗰個一叫 香港獨立 呀David即刻伸手想阻止佢繼續講咁

唔清理呢啲垃圾 遲下容乜易上場見到手足裝修呀火魔嗰啲 俾佢鬼咁扯人面罩影人大頭報狗㗎

都係熱狗
自己睇啦

你up mad 9 ，手足俾人篤灰都唔理？

不嬲係

你個腦multi-tasking到咁多嘢？

好似班狗會講嘅嘢
利申no offence

係呀所以咪去督灰

可唔可以幫手pin下

唔洗懷疑啦，佢連勇武都割埋
你覺得佢有思考能力？

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

見到班傻閪仲喺到話冷處理真係笑大人個口

白卡仔

冇所謂啦人地而家做緊英雄反正屌佢嗰啲都係PR 5毛 文匯記者

其實對佢嚟講，除咗佢同支持佢嘅人，其他都唔係手足

咁你去關注下嗰位被督灰嘅手足得唔得？

小朋友齊打交

樓主5毛 拉

你個腦淨係做到一樣嘢

我一個unfol冇用㗎喎
唔係蘋果立場成日影佢係咁幫佢宣傳
佢會俾人神化到咁

冇人影佢佢就即刻收皮

正

下次考慮吓唔好咁夜開po

In times of chaos and uncertainty, it is VERY natural that all people and possibly lots of HKers are WAITING for a "leader" figure, whoever he or she is, someone they can identify with his or her beliefs!!

Lots of HKers were undergoing LOTS of pressure and frustrations deep down in their hearts. More repressions lead to more depressions and anger!

It is also a dangerous time!

"Experts" having POWER know how to take advantage of these situations and psychology!

Be careful that history repeat itself as we are all humans!!

真係要起起底先覆

啲人撥火撥到幾行
成班波台狗

如果控制到傳媒影咩咁都幾中共

Tldr

我一向原則係唔參與自己陣營的互屌,因為好容易分化
我屌大律師公會係因為睇到呢班人暗中維穩

------------
但白卡仔lunch哥david竟然同人嘈完走去報警

大家都知幾多女示威者遭香港警魔強姦,警暴受害人遭滅口再由香港政府偽裝成自殺案
lunch哥david係想借中共對手殺死手足
只係嘈下交竟然心腸如此惡毒

係囉，全個post有屌9佢嘅都一定係波台狗啦

駁唔撚到就拉落去啲同topic冇關嘅嘢

估唔到佢會變藍屍

原來波台狗講野就一定錯
北極熊講嘢就一定啱

Pin this

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

未見過咁戇鳩嘅北極熊

如果有罷工仲點會有和你lunch？
咁樣追溯上去可以怪埋你自己冇罷/推唔郁罷工

落力啲撥啦
挨唔到聽日熱門post 架

唔係幾想pin呢個喎

所以話白卡=宇宙通行證
無敵到

"蘋果立場成日影佢係咁幫佢宣傳"
David also reminds each one to buy Apple newspaper!

B2B eCommerce Model

Maybe kidding.....

屌你老母因人廢言

你用下你個閪腦諗下 佢報狗抵唔抵屌？
佢啲罪狀罄竹難書啦 你覺得我哋講嘅係廢話 分化言論
麻煩你出去睇下其他ig文宣page有冇屌佢 有冇覺得佢做嘅嘢係有問題

你條撚樣攬撚住個白卡仔過世啦
啱喇舉下手 求政府就最有用 屌佢嘅就係藍絲五毛狗啦

noted.

如果光復咗香港佢...

咁算

david gor 你都努力繼續篤灰啦

唔好理David? 而家佢嘅支持者先係大多數 立場有幾多大愛左膠 自己睇啦 而家只要David想帶風向 佢班大衞軍一定盲撐 咁佢咪名正言順成為黃豬嘅大台 12手足？勇武？不了 我哋有David

唔好咁嬲啦

呢條撚樣似真白卡

會報狗搞自己人其實已經露曬底

好撚好笑 勁多護主犬

佢似凍撚壞咗個腦

數嚟睇下，唔夠百幾個你死全家

Cctai糾察隊.gif

其實可唔可以將關注David哥嘅精力放落12人到

Pin你啲po算

而家唔係互相批緊咩

你都幾撚弱智
咪撚以己度人啦 你自己唔夠醒目淨係做到一樣嘢就唔好覺得人哋都係咁
而家呢個post半夜開 咪半夜傾囉 唔通第二朝講咩懵下懵下咁

都用不推廢事搶咗12個人質fo
仲想點

好似你咁開返個anita wong vs 龍門嘅po有比較好

我嬲咩，你指控人之前係咪要有理有據先？

依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

都唔係第一日既事
最無恥係當你以為佢連報埋狗拉手足都做埋會令佢班FANS睇清條友
佢地係仲可以屌鳩返你轉頭

見到你咁傻閪 笑都笑唔切啦

屌，原來佢先係引戰狗

南亞仔瞓咗
等佢瞓醒先狙擊

搵警魔捉同路人去強姦/打死
性騷擾自己人

David呢種人都好難當自己友計

講撚到我一日開幾個po講佢咁
仲有 收皮啦波台狗又得罪你呀

source呢
報得狗拉人最少都有啲前文後理做咩事咩人去到邊度俾佢報狗拉左啊嘛
事又唔講直接跳落conclusion當佢係藍屍
你想我俾咩反應啦

油塘推人落樓得一個post瘋狂推都推極唔起
Ar David就日日都有人開post撑佢/反佢
不如開個學術研究post討論下點解會咁好過啦

報狗呢件事駁唔到 就話唔關注其他事件

笑咗

珍

我淨係知佢好嬲

佢哋唔會見到㗎

話你唔關注下其他事
半夜推個po上熱門

屌完記得順便關注12人 thanks

你望下班護主犬咪知

Can you clearly define the issues or conflicts here?
What would you like to achieve?
What are possible causes?
Are they all verified?
Are you the right and best person to solve the issues? Who else?
What can you do?
What else can you do?
What are the possible alternatives?
What are the pros and cons on each method?
How is that related to YOUR priorities TODAY and in life?

早少少時間我睇咗呢個post

#0930灣仔
「救命」「警察逼人跳樓啊」D1,3,5正被送中扣留‼️D5有另一案件（1020荃灣站刑毀）

當時D4,5險墮樓，即女勇武篇文有可能係D5（已送中）寫

From tg

彥手足真係付出咗好多好多

佢真係毒瘤嚟
撐佢個班大媽就係典型嘅泛民支持者
只追求畫面靚 有把口幫佢屌下政府 捐錢比啲大黨就以為香港有民主㗎啦
但次次有被咬到火魔 有軍火嘅手足開審會去旁聽嘅人遠比日日去支持David 嘅人少
好彩 都仲有好多真手足對佢哋不離不棄
David 嘅信徒剩係以為我地係針對佢和你lunch睇報紙啲野鳩
事實上係頂唔緊佢唔尊重梓樂同女手足
仲要光明正大咁捉鬼 屈毛 好聲好氣比意見佢但就比人屈毛
先咁多人屌佢
係支持佢嘅 叫佢反省下啦
有咗知名度就做下實事
舉牌叫人關注12個手足識唔識？

又係嗰啲以為自己做咗好多野
就調轉頭覺得人哋做得唔夠多唔夠好

十足十david

Lm屈我毛

佢哋每一個都付出好多
仲有幾個屠龍

係呀，按照你呢啲問題呢，我地咩都唔洗唔應該去理㗎啦，咩都唔洗提出嚟，包括個12位手足

屌你啦，見到有問題都唔撚出得聲呀？

個個post都有你

唔撚識中文？
定係你近視
咁大隻懷疑都睇唔到？

開po咪想佢回應下

又多一件咁講
極度懷疑佢哋有稿

我淨係知睇你嘅reply係least priority

我未過真係黃嘅會郁d 就報狗，今次班人點解仲撐得落

今日太古城嗰班

原本都諗住訓醒先推
點知你班護主犬咁夜都入嚟
多謝你哋推上熱門

已經唔係威脅報警拉手足，而係已經報警拉手足。已經正式投入對家嘅懷抱。

我而家話你咩係要衝出黎
btw ching你語氣咁激動到底係為左咩呢

其實班channel 都已經肯當面屌佢
唔差在舉多塊牌寫save12hkyouths 企lunch 隔離

咁你知唔知12港人入面有位少女有嚴重抑鬱 而家可能會因為冇藥食嘅情況下 神智不清咁認罪？ sorry啊, 我冇咩興趣理你地同個白卡仔嘅小朋友恩怨, 因為出面有12個人更值得關心。

原來冇爬文

佢唔會聽

多啲入嚟幫手我每日開

有人上咗獅子山舉save12燈牌

我叫其他屌緊佢嘅人

點解硬係覺得我關注david督灰就唔會關心12港人嘅

件事有啲怪喎

唔會啦 lunch哥唔做咪大家做囉
企佢隔離舉牌搶鏡

好過一味屌佢
之後比人話分化

育龍大家都知，但灣仔差啲被迫跳樓嘅手足喺裡面真係少人留意，我仲記得果晚睇住直播好擔心，第二日就係十月一嘅大戰

兩邊都唔撐 講嘢咁似中立狗

仲有 如果你話唔想睇波店狗開嘅po
冇問題
洗唔洗我搵啲被捕手足開嘅po比你睇下？

屌 咪撚討論呢條友啦

因為難得有個白卡仔可以俾佢哋低成本外判抗爭
點會咁易放棄

見到次次都有人突登去鬧
做多步咪唔使比佢膠化落去
又唔使比人話分化

成日影相嗰個輸椅記者有講過下
埋佢身嘅全部會出事
唔係咁易

同埋唔係個個鍾意上鏡

留意呢次係關其他手足事

you said:
"我地咩都唔洗唔應該去理㗎啦" - WHY?
"，咩都唔洗提出嚟"- WHY?
有問題都唔...出得聲呀？- WHY?

Relax, read my post again. What you said was not what I meant.

Passion is great. It is powerful catalyst, but being rational and applying critical thinking are also necessary to make better and less risky decisions on solutions. ( It made me recall Poly event in 11/2019, sigh...)

For example, assume yesterday a person or a group of people walk up to you in the mall and makes public insult on you and tells HK about your WORST deeds in the past. Will that make you happy even though you know and you will admit about your past mistakes? Will you find some chances to "make even" later as a revenge to those group or people which you may like? Will that create division as a result? Will that fall into TRAPS of others in POWER positions? Each approach and decision has LOTS of consequences.

Be proactive and prudent!

haha... you got it !

On9佢又知我唔係被捕手足？

我搵日試下先

唔好自爆呀

認真問一問
呢個po嘅人都用緊中文溝通，你次次都成篇英文覆係咩玩法
係你唔識打中文定點？

"報狗" FC? Any case number?

真
唔值得

個問題係佢做會冇事，話晒都有宇宙通行證
但係佢身邊啲人會中招
同埋一陣佢唔高興又報狗屈毛
為呢條白卡佬中招太撚on9

Stay Focused.

我幫佢答
What is ur first priority today?

因為你冇擺張黃紙/衰仔紙上嚟連登比班冷氣軍師睇
所以你唔係

當佢藍可能係果斷咗
但係Daivd條白卡仔肯撚定係敵人
仆你個臭街備案告手足？

唔好以己度人，正常人係會自我反省再立即自我修正，最少知個7字點寫（識收收皮先）唔知俾人屌/做錯嘢俾人屌，點會係屌佢嘅人有錯！

而且你點解唔去同呀lunch gor 講，而係向我地呢啲nobody施壓？ 我地嘅議見/評論就會有壞後果，佢就可以為所欲為？

Thank you!

Life is short!
Stay focused!
Live each and every day, like it was your last day on Earth.

jm9

我今日focus緊David,ok?

而家我覺得打英文嗰條on9似係邪教

我最驚係佢膠化場運動
同而家旺角班鳩嗚團一樣

又想行返2014年條舊路？

其實我覺得一個人未至於膠化場革命
始終只有香港人覺得佢膠
但佢做嘅事太令人反感

其實我唔理你係左膠定點啦，呢場運動最最最基本嘅底線就係唔好捉鬼同篤灰
條白卡佬過晒底線都有人支持，然後仲話兄弟爬山

其實最初想提點下佢
佢唔聽 仲一律當晒提佢個班人係藍絲五毛PR
唔係一開波就屌到佢咁大力架

係有班人想郁佢 佢先做啲野保護自己啫

問題係開始有班人當佢神咁拜，就算佢做啲嘢幾仆街
只要你一話佢就係五毛分化，甚至覺得捉鬼同篤灰冇問題
其實成件事個重點唔係個白卡佬，係當佢神咁拜嘅嗰班人

如果你要用因果論 咁點解有人唔gur佢想佢收皮？

其實都係 你睇下呢個po啲護主多到

其同埋佢有班盲撐佢嘅fans
不過呢單野最大得益者又係支那共狗
兩邊互屌 分裂
笑個個就係對家

如果我係共產黨 我搵個扮黃嘅人做下show
然後膠化場運動 之後再周圍辣著火頭
我諗咁樣都可以分化得好勁

你冇啦啦屈人做狗，想篤人灰，正常人都想郁鳩你啦
定係你咁大愛俾人篤灰都冇問題？
同埋唔報狗係大家常識啦，下話？

睇住先

#毒撚程式員 #一手擔保情報

有非常可靠的情報顯示，
20200928傘運六周年，
李國永曾有意為地出賣其支持者。

1934 李國永在支持者旁邊高歌榮光
1936 40軍裝入金鐘太古廣場

1938 此時，有人目擊李國永直接離開其支持者方向，
並拋棄該支持者，然後被10人SS。

其後，有一個警員同Lunch「FD底幾句」完，一個SS都無就放行。
然後該名David支持者就被警員
在太古金鍾廊天橋出口被當眾SS及被辱罵。

David此時就去左地鐵站中庭出口。

完全地捨棄了那個支持者。

那個支持者不足16歲，他沒有帶身份證，
而且被控非法集結。

係囉係囉 而家就話有人郁佢
當初人地好心提佢 佢就夠人地藍絲五毛分化
佢做錯嘢 手足都未至於要報狗拉佢啦
佢憑咩？

總之david做嘢有佢原因啦 你哋全部都on9

Hello 大力妹

其實成單野係點？

點解會搞到好似一個打幾百個咁

個post 又奇奇怪怪咁，俾人兇，唔報狗，唔通企係到俾你打

同龍門一樣，唔可以咬番人，要企定定俾人咬

大佬啊，想呃我地班花生友，兩邊都講下理據嘛，依家感覺似係David 仔擺到明一條友的抗爭，單機咁款，大家唔中意咪唔好去，但俾成班冷氣軍師狙擊

藍絲陣營並無日益壯大，而係我地一直自以為是，每一日都想貢獻，每一件事都想同自己有關，事實係：捉鬼同埋與自己人對立，只會瓦解成班人

或者捉鬼都係一個信念，但事實係往往自以為好聰明果班，永遠唔會夠一班唔錫身敢於奉獻果班黎得可貴

講少句，做多少少實事，黃圈又好，文宣又好，甚至係研究法律政策都好

我地真正需要的，或者係，係每一個崗位上面堅守信念的人

係佢篤人灰 班人先先想郁佢啫

Hi 咩事？

as you wish.
...if that is what you want after critical thinking.

正如支那好地地點會搞到全世界狙擊佢啦
你捉鳩人鬼，屈人狗，人哋兇你幾句就報狗篤灰
自己人內部嘅事唔報狗係常識啦，你宜家因為手足出嚟落鳩你面就走去篤灰報狗？傻撚咗？

Yes. Then what is ur focus today? Ask ppl wt is ur focus?

其實有留意開tg channel/文宣page（有落場做嘢點都會個啲channel 點解咁講 因為有啲係專賣稀有裝嘅channel)都知發生咩事
會唔會係你追啲唔夠貼（利申我唔會話人追得貼就唔係手足咁on9 因為我自己有一排都冇咩心情)
你去返佢地個到睇下 就知咩事架啦

我仲未諗到點解follow你啊屌

零晨3點推PO推撚到零晨5點
咁撚樣都推撚到十頁
大家連登仔用下個腦都知發生緊乜事啦

究竟係有人想郁佢先定佢篤人灰先
佢篤啲咩灰
利申冇追開

港豬嘛

You do not need to feel pressured if you don't agree with the list of questions I posted.

In last many months, there are countless times of personal conflicts. Some are tough. Some are easier.

The key is sit back, think twice before you act!

Each approach has its cons and pros. Carefully analyze it and the impact on the BIG picture and the TOP goals. Whatever you think it's right to do today may be different after you take a pause and re-examine!

冇追開自己追返啦 好多都有講啦

有人當面質問佢，然後佢捉人鬼想篤人灰
咁正常人都想郁鳩佢啦，之後手足ig兇幾句，佢就報狗了

你搞清楚係個白卡仔屈所有批評佢嘅人係藍絲
係邊個捉鬼？
佢仲有其他一大堆鳩野想知慢慢同你講

好撚on9
講真自問我自己就唔多理佢
碌ig見到蘋果出post 係地鐵睇報紙比狗圍
笑下比個like就碌走
然後轉過黎睇連登 熱門可以成幾個post標題有佢名
然後越開越多
叫人唔好理佢 但你班人又follow佢ig fb
仲要拎佢出黎討論
真係五毛難分
佢係藍要扮黃 咪由佢扮飽佢囉
叫蘋果唔好再跟佢影佢相 放佢上神枱
你估蘋果ig真係得黃絲睇？留言大撚把五毛
一條友但成日比狗圍 藍屍點都駁唔撚到

成撚日都要將黃講成藍 龍門老板係咁 呢條友又係
又唔撚見對面藍屍會話大波man係黃
將佢歸納成藍又點？

呢位ching係唔係冇聽過夜更，放假同埋時差呢三樣嘢
定係你世界入面香港嘅凌晨係冇人上網

係啦 又係pr啊嘛
被捕手足又係pr 開得一兩個post又話人地pr
講到我都識講啦
真pr撚得閒照個cm慢慢覆咩 鳩推就得啦 打咁多字托柒咩 反正打咁多字又唔會多啲錢分 咁我就咁「推」都得啦

宜家個問題係佢報狗篤灰，定係你覺得報狗篤灰冇問題？

老實講 好多嘢都緊要過佢 我都唔想理
但冇得唔理
因為眼見仲係大把人盲撐佢 呢種風氣唔可以繼續落去

就算大家一致認同佢係藍咁又點？
咁佢就唔再報狗篤灰？

港豬最中意我唔知，我唔理，件事會自動搞掂架啦

個重點在於仲有好多人盲撐佢呢 咁呢樣點拆
我都明白唔係開post屌佢咁易就解決到
但有咩做到

唔明點解咁都有fans
呢個世界真係百貨應百客

咁會令啲人唔會再支持佢報狗篤灰嘅風氣
都話個問題係佢令啲人覺得捉鬼篤灰冇問題囉
Ching不如追一追po先？

純粹係有班冇點付出過嘅人撐佢
見佢每日出嚟就覺得佢好勇好前
因為呢啲嘢佢地冇做過

而呢班人好大部分都係左膠/上曬岸/移民撚

佢同佢啲fans都好撚煩 好似全世界都唔批評得佢哋咁，人哋講一句就話係五毛分化撚，佢哋係入咗邪教定點？其實俾意見嘅人都係想大家一齊進步，好多人已經好明確指出佢有咩可以改，然後佢就一唔啱聽就屌人，佢啲fans又係咁，係咁搵嘢搵幫佢兜，再講唔過人就話點解唔關注下其他話題，唔明佢哋個腦係咪淨係可以同時做一樣嘢定點

第一句就唔好講啦
以前夠捉女巫捉基佬

佢捉鬼屈狗同後面無必然關係，問題係兇果幾句都有問題啦

老老豆豆，David仔繼續咁搞，班hater 係咪諗住當佢對家咁打？

其實問發生咩事嘅人自己開個tg睇啦
大撚把花生食

暫時知道囚車單野

起碼呢班都叫知道發生咩事 唔理姐
有班真係出面打曬仗都唔照咩事架

即係點 david俾人騷擾報狗就係報狗拉手足
許智勇俾人騷擾報狗就正常行使公民權利?
問題係呢類PO次次都係放兩張圖上連登
結論就變左"david報狗拉手足"
搞david條友係咪手足無人知
你地班撚樣就一口咬定話係
算鳩數啦 你地班撚樣都係想講100次大話講撚到連登仔信啫

都唔係淨係我咁諗啦
#261

Hate你老母er啊
你咁大愛不如搵日出嚟俾大家影撚住嚟捉你鬼，篤你灰啊？睇下你嬲唔嬲？
渣哥同龍門有冇互屌到報狗啊？
唔報狗係底線嚟，你報狗篤灰就當對家，係咁多

講真 咩和你睇報紙有咩用

根本成班就五毛
你就咁出PO無人睇到架
你起碼都quote下頭幾個人既PO拉

你搞返清楚許智峯報狗係搞鳩對面
個白卡佬同佢啲支持者係搞鳩手足，自己人
至於個位就肯定係手足嚟，要fc就自己上tg啦

一嚟就屈五毛
難怪你覺得david冇問題，原來同一批人嚟

真點唔明 由佢係度又會影響咩？
有人撐佢又點？ 咁一定有人buy有人唔buy
咁係要所有黃都唔buy佢？
獨立思維呢？

好好奇 我呢一兩日個個post踩佢 屌佢 為乜
有咩好屌 總係要統一思維咁
點解民主派分咁多黨派 就係各有各方向主張
而總係有d勢力好想統一哂咁

當佢行為藝術由鳩佢有咩咁大負面

問題係佢今日去到玩篤灰報狗呢

屌你老母李國永藍屍

白卡仔唔係問題，問題係支持佢啲人

老實講 許智勇報狗呢件事我都覺得on9
唔通班狗會拉返自己友咩
但個重點在於 班狗（騷擾佢個班）喺呢件事上面係被告
而今次david報狗 被告嘅係手足

仲有 都唔係兩張圖咁簡單
自己去返tg channel 同文宣page睇 好多都有講
再者 覺得班狗係朋友呢件事已經好錯啦

如果你覺得我地講大話嘅 冇問題
請你繼續去相信你嘅david哥
我地呢啲只係no body 到比人拉個陣 都仲要比人話係鬼 呢啲預咗
所以 唔好問點解少咗人出嚟呢啲問題 問下係邊個造成

1.周梓樂祭壇前玩汽水
2. telegram一言堂獨裁，一日300個ban
3.喺工程巴囚車面前搞事，令到其他人冇得送車。
4. 大搞個人崇拜，成立左一個星級團隊
5.大搞捉鬼，所有批評佢嘅人都會俾佢屈做藍屍以及分化撚。
6.與手足割蓆，稱其為便衣以及大波man私生子
7.係Instagram多次威脅報警拉手足。
8.自稱全香港最成功勇武，開咗個全港最大勇武公海，喺裏面自以為指揮幫人安排職位同埋更表，而且乘機性騷擾女手足。

你解答左#261呢位巴打既論點先拉
我零晨五點一起身就見到連登成堆垃圾david PO
呢個仲要誇張到2個幾鐘推撚左十幾頁

無人想理david呢條友呀!
你班垃圾R維穩費可唔可以唔好咁撚明顯

下
條白卡仔篤灰, 堆支持者竟然可以屌人由佢係度又會影響咩？

果然真係唔係現場出現的民主支持者思維特別...特別..

唔知點形容

冇話要統一思想
只不過佢做錯好多嘢 你又睇唔睇到
Btw未追po嘅得閒追多啲啦

4. 大搞個人崇拜，成立左一個星級團隊

呢單係咩事

嗰個文宣巴打我年頭已經有follow開，佢同David兩個都為運動付出過，David到今時今日都企出嚟大家都好欣賞，但佢有時做錯事係事實，而佢唔願意改善亦都係事實，同埋你一嚟就假設個文宣巴未必係手足，咁佢做咗咁耐文宣你有冇留意到？兩個都係同路人嘅情況底下，David報狗你係真係覺得冇問題？龍門同渣家軍日日互屌會唔會搞到去報狗處理？

Read my posts again.

加多兩個=李國永十宗罪

我想推咩po咪推咩po囉，要你批準？
我覺得david篤灰報狗要多啲人知唔得？
下下都屈人pr維穩，你驗下個腦啦
同大衛一撚樣

1. 4. 6. 7. 柒事唔理；老實講，個人崇拜唔係罪，泛民、Donald Trump、眾志系、Heidi Chu、陳雲、前線果班，有邊個唔係？
2.5. 開地盤唔理啦，唔歡喜，咪開個Group屌佢，一樣，大家都有權利；捉鬼，不嬲都有人做架啦
3. 8. 佢過分啦，似乎唔是好人

佢自己講備左案,咪即係報左狗

超撚多洗板

泛民都有篤灰報狗
邊個話跟縱住佢地既唔係手足?

你又知搞鳩david條友係手足?
你班撚樣真係邏輯混亂

算啦清
你有冇試過叫醒你啲港豬frd啊

宜家迫你入嚟睇咩唔鍾意就唔好入嚟睇
一嚟就屈毛尾pr

No wonder why there were no popo showing up yesterday.
POPO might be all laughing and giggling in the common room of popo stations at what's happening here.
A group of people not knowing how to resolve conflicts, turning that into automatic self-division mode!
Popo, BlueC KOL, and ... must be very happy since they have spent no effort and the target group GET DIVIDED!

Who knows.. maybe blueC , 50 cents have infiltrated too....

上面咪講咗上tg有得fc囉
唔追po又學人駁
定係你老母生漏咗對對俾你？

1 6 7都唔講
1 唔識尊重人
6 亂咁屈毛 加上佢未夠資格學人講割蓆
7 真係做咗啦而家

唔好咁嬲佢啦

69 616個陣夠多洗版
你又唔講下？
唔好覺得洗版就係pr
獨立分析去咗邊 呢件事唔對路自然有人煲大嚟講

我估係呢個

佢根本係個傻閪嚟 正常人都唔會好似佢咁做 比你都唔會日日柒下柒下咁喺商場啦

咁撚樣就當FC左

link?

自己去睇搞鳩david個個人係咩人先啦
仲有唔止佢一個
葵物 九西呢啲channel識啦掛

你上撚咗tg未啊柒頭
不如你講下你點fc啊

你都on9

啊大衞仔其實唔理佢就得 最大問題係佢班支持者 一唔撐佢就俾佢班fans屈毛屈藍

上面都有幾隻啦

點解佢做咁撚多野仲未被消失？根本唔係自己人

理撚得佢，第一日行出黎就唔係因為其他人
行得出黎就更唔會理班柒友

冇出過去嗰啲應該唔識

咁人哋話晒有宇宙通行證嘅
係支持佢班人唔知做乜鳩啫

咁樣？ 不如睇下tg update 下

哭撚咗
你突破盲腸了

I respect that.
np.

I wish all ppl went thru the critical thinking process like you before they excecute a solution!

Do not underestimate the ability of "opponents in power". They are experts to exploit human's psychology in groups or individually. They are #1 in spending very low cost but able to divide "groups" !

Be aware of falling into our own or others' trap of "emotions"! Their infiltration is deep and wide!

Stay focused on BIG PICTURE!

收皮啦屌你老母david狗

打鳩白卡仔會比人話恰細路

由可樂單野已覺得係個戇鳩仔借運動名吸引關注

你班仆街開少d關於佢既post咪得囉傻閪

"有意" - FC?
What do you want to achieve finally??

如果條友有影響「big picture 」嘅跡像呢？你覺得應唔應得focus？

"去到" = FC?

我唔知我唔理，條白卡仔帶風報狗篤灰都冇問題？

係啦
69個陣唔開post撚知要出嚟咩
On99

備案Fced
佢自己講架，唔好話人屈佢

屌你老母柒頭皮白卡佬當自己邊柒個
出嚟博生存感扮威？沙田係你最大？

其實咁講呀，假設共產黨見今次咁成功，俾錢派多幾個呢啲人嚟扮左膠抗爭，再落order 要班狗唔拉佢哋，咁我哋又可以點？ 又要啲手足去屌佢哋希望改過？

驗眼？

佢想屌你姐 條厹

細台唔識
我又唔係住果頭
仲要係細台得果幾千個人

同埋人地而家話表示中立態度喎

#公告
本頻道留意到有Channel發表對david意見 本頻道重新對所有意見都會表示中立態度
*管理員所有意見不代表本頻道*

"帶風" = FC?
"報狗" = done? FC?

If you gf argue with you, emotionally she says she will jump off the hill if you.... , will you think immediately she will jump or she may say it out of ANGER and FRUSTRATION?

FC !

米屈拉

傻閪理論
原來全港得幾千人出過去

你咁既推論不如收收皮啦

"佢自己講" . does it mean that we don't need to FC?
I say you are the most handsome man on earth, will you believe it?

你不如追晒po先覆我？
你自己都未fc完你同我講fc？

Facebook 全部都係盲撐撚 睇到燥

I will at least I am the most handsome man in your eye

即係由得佢報警篤灰拉手足就得？

叫基巴唔好去李國永隔離舉牌自爆，提醒基巴要警剔呢個人，唔想為咗呢個無聊嘅人少咗個有心嘅手足

This is what I want to achieve FINALLY

唔服問緊你條厹

同埋我唔理你真膠定假膠
你不如覆埋我其他嘢先
不論佢真報定假報，佢都帶起佢班支持者支持捉鬼報狗嘅風氣。

你無知就不如收收皮先

佢自己講報咗狗都唔信可以點？ 今時今日都話報狗仲係咩心態？

btw，我永遠都記得啲狗強姦手足打到手足重傷嘅血海深仇

屌你老母而家係你班濕鳩propose "david報狗督手足灰"
次鳩次你班撚樣都係講完一大論之後就話證據就係TG 自己上去睇
我就上撚左去完全睇唔撚到你呢呢D所謂證據
你就反問返我轉頭我點樣搵證據 要我講我點FC

個論述係你班撚樣propose架
舉證責任梗係係你地班撚樣度啦

不如你又講下你又點FC啊
你唔撚好同我黎呢套啦屌你

你走我走就叫兄弟，依家就乜都唔係

龍x真係有告上庭
再加佢班打手日日推太古post
同話捉住人哋句唔告正契弟

細台唔識
其實佢地係好撚出名
葵物
要落場搵物資嘅冇可能唔識 佢地班admin同其他台admin經常都會互相share同吹水 你可以問下你身邊嘅真勇武frd識唔識佢地

我就係要知係點fc先知你邊個位有問題吖嘛智障仔
你唔講我又點知問題係邊呢？on9仔？
同埋你屈我pr公司又有證據證明未？

佢會叫你fc架

無頭無尾
出過個po啦

所以龍門都唔抵幫，都仆街
不過龍門搞還搞，好似係民事告，唔經班狗？

就咁睇人哋話令佢收皮,在明在暗恐嚇佢唔可以備案？

零晨三點推PO推到朝早六點
咁撚樣都推撚左十五頁
次鳩次都係整兩張相話"DAVID 報狗督手足灰"
有無多D資料? 證據? 自己上TG搵

之後PIN一個:"大家將關注David哥嘅精力放落12人到" 既PO
所有光環就齊哂啦

唔撚係撐david
但可唔可以唔好再開PO 話DAVID係神, 叫人唔好造神要打佢落黎
無人當佢係神呀 你地班撚樣真係做多左啦

對家既人
但你又去搵對家既人去拉對家既人
扮野都扮好d啊

屌，成年多仲話報狗真係搞”hing”我，平時都唔理白咭仔，但唔會唔記得班狗點強姦女手足點打到啲勇武重傷

cls 投訴佢嘅係對家班狗都唔會show佢啦，只有真手足班狗先會做嘢

你咁得閒入嚟
不如過隔離推po啦
好簡單嘅事，如果其他po推得勁啲呢個po唔會上到去
用下個閪腦啦
大家想推咩咪推咩囉

你主人大衛哥自己係ig講嘅 佢都自己認咗仲證你老母據

又唔見你條撚樣過其他台叫人唔好推po
呢到起碼都係講緊抗爭相關嘅嘢
同抗爭無關嘅熱門po又唔見你去屌？
如果你真係咁熱心的話

利申 鳩up 睇吓就算

突然有個諗法
渣哥係分化黃店
伍仔係搞YouTube線
David係分化我地

david就係食599
但係美國隊長 就直接拉
可能係一個叫和理lunch 一個係口號
所以一個599 一個就咬

好似想幫狗洗白

十足班狗拍d洗白片
不過可能佢係玩膠

同埋成日撚狗都冇事
可能班狗靠佢嚟呃飯錢 所以先唔咬佢

同埋想問幾個問題
David幾時出名
平時做運動 有冇見到佢 例如10.1 有冇佢身影

樓主好勇
大台david都夠薑屌
樓主走先 我幫你頂住

政見問題班狗只會睇黃藍，如果李國永真係黃，新城市投訴佢嘅人係藍，你覺得有無用？

對唔治 小妹個台廢嫁

佢地咪繼續當我係Tg9Up 我從來都唔落地囉

幾好笑

佢每逢大遊行就會以身份敏感為由唔出席
尋日仲慶祝勇武小隊退出前線添

見到連登有人識你地會唔會開針返

"David會唔會係對家派嚟分化我地嘅人"
Everything is possible, but the chance is low.

Much high chance: Once popo, blueC and CCP saw the HEATED disputes here or in the media, they will CELEBRATE and ENJOY the fruit of DIVISION of "target groups" without spending THEIR manpower, e.g. no popo yesterday to disturb David.

They understand the magic of "LEVERAGE" !! Do you want to fall into that trap?

They WILL USE "this situation" TO THEIR ADVANTAGE as long and as much as they can!! BlueC Kol will laugh about the conversations and disputes here , including the story of the passionate young man publicly insulting David, and talk big about "division" and "internal conflicts"!!

Be careful not to fall into TRAPS of emotions!!!

或者咁講⋯⋯
我從來都好隨緣

識就識 唔識就唔識
其實都唔難介定 係邊一種人

應該或者可能係香港死剩種物資站

難聽講句 其實係
好快連物質站都唔需要架啦

加油啊手足
好多人都好多謝你哋為場運動嘅付出架

就嚟tg都唔需要架啦
嚟嚟去去都係嗰班人

我弱者 我冇休台罷工
屌佢老味簡正928黎罷 一個星期
點玩呀

次次都係用依個理由唔出

對我嚟講用敵人系統搞自己人
一律唔當自己人

而家講𡁵海關截你物資
icac跟蹤區議員
最溫和嘅選舉都用郵政審查言論

敵人系統任何一part都係敵人
水/稅呢啲避免唔到都算

用嚟為自己人增添麻煩
一律
所以聖人

依家比 都冇乜用

反送中其實完左

依家只有一樣野可以做

等

魚 等 雨 等左兩年
反 等 魚 等左三年
下一轉⋯⋯唔知
但呢一轉歷史任務已經完左

No one is perfect.

We need to have the wisdom to tell the difference between:
1)FACT : "what has actually happened" Sometimes it takes effort to nail down the fact!
2) the moments when the words are said due to emotions - anger and frustrations.... Here, the EQ or level of maturity play an important part!! We also need to find out the complete context too.

BTW, the subject, David, is only 18 years old. Biologically speaking, guys' cerebral cortex portion of brain WILL NOT be fully developed until age of 21; some others will delay until 25 years old.

Yet, we should all learn to take responsibility of our words.

無論咩角度睇都唔似自己人 根本扮黃借呢個名發圍 仲要叫黑警做警方

早晨 PR

係咪 淨係去d相對安全嘅活動

慶祝d咩
有冇人屌佢

其實難聽講句

你報狗捉手足

用你投敵 有咩分別

成句說話係
（你將你手上資料 以免費形式提供比敵人
以達到了卻自己私怨為目的）

咁咪又係一種目的性賣料

好波

佢唔係太古城比人追擊咩 無啦啦又咩沙田 仲有佢撚有錢呀 平時罰錢啲嘢全部都係人哋比嘅 告你老母臭閪咩 又要人俾錢叫人課水告人

其實係
所以呢幾年要操fit自己，識多啲人，留多啲錢
有錢就出外國報下啲軍訓之類，練下槍
讀多啲書，學多啲化學同物理，睇下人體解剖圖
做好準備時機成熟以更強嘅姿態再同支共玩過

今場運動係完咗，但光復香港條路仲行緊，共勉之

Popo "may" play with PR and David's psychology and use him as a TOOL without David knowing it!
Not sure!
Time will tell!!
Very delicate manipulation of psychologyyyyyyy !!!!
Do not underestimate !
CCP ARE EXPERTS!

Did Lam pay LOTS of money to PR firm?????

依個post第一頁已經貼左証據

人哋開po話心淡退出
佢就「👍🏻👍🏻👍🏻」咁囉
我唔知係佢表達問題定我理解錯啦，佢俾我感覺係慶祝囉

我原本喺偏向唔理個白咭仔做小丑戲嘅，但始終有一部分手足覺得要正視呢個問題，依架係去到一刻白咭仔要報狗拉手足，係過咗條底線

而佢啲fans 就算把啦....

同埋我最想話班手足（燃樣），點解俾到啲個人資料俾條白咭仔知道去報狗，警剔下得唔得 ，唔可以隨便俾人知身份呀

醬汁：tg channel TG ScoutBotHelper 自助式報哨機械人技術支援頻道
TG ScoutBotHelper

#毒撚程式員 #一手擔保情報

有非常可靠的情報顯示，
20200928傘運六周年，
李國永曾有意為地出賣其支持者。

1934 李國永在支持者旁邊高歌榮光
1936 40軍裝入金鐘太古廣場

1938 此時，有人目擊李國永直接離開其支持者方向，
並拋棄該支持者，然後被10人SS。

其後，有一個警員同Lunch「FD底幾句」完，一個SS都無就放行。
然後該名David支持者就被警員
在太古金鍾廊天橋出口被當眾SS及被辱罵。

David此時就去左地鐵站中庭出口。

完全地捨棄了那個支持者。

那個支持者不足16歲，他沒有帶身份證，
而且被控非法集結。

啲人仲講ff𡁵前線好黃

人哋敵人全個系統一齊攻擊
呢邊仲講𡁵邊個好黃

唔好糾結 拘泥於反送中未完
要保持熱度

依家 冇人 冇錢 冇系統
依家格硬拖長個戰線 贏既機會係0

再難聽講
老兵已殞 新兵未精
菁黃不接 茫無目標
勿以己短 攻敵之長
休養生息 不日再戰

原來David試過以涉嫌擾亂公眾秩序罪名被捕
即係唔係次次都冇事

佢應該唔係扮黃
但係想出位就真嘅

黃 黃閪咩

做到基本底線再講啦

一個月 三四單 所謂自己人 報狗拉 自己手足

都唔知好嬲定好笑

再睇到班和理非造神 含柒啦

我唔郁David喇 白卡（即 無行為能力者）
我Bam柒佢都冇用

邊個媒體再棒佢造神 我就Bam落去好過

"你睇下佢做過啲咩先啦"
"驗眼？"

樓上兩個答左你啦
結論: 總之david告邊個 邊個就係手足, "David懷疑報狗督手足灰" 成立

我有幫佢d行為做解釋
睇一睇
雖然我打到1999

先安內，後攘外，ok?
今次佢報狗都唔搞，唔通等到個問題再大啲先搞？
佢同佢啲支持者好似腫瘤咁，初期唔搞，要等到末期先搞？
同埋你又點知我係emotional？係咩令你覺得令人正視david同佢班支持者嘅問題係emotional？如果解決david問題係對overall嘅結果有幫助，你又會唔會支持呢一場「internal conflict 」？

你成日問人問題，我又想問下你點睇

"要報狗拉手足"
Questions that need to be asked:
1. why?
2. What is the trigger?
3. why didn't he say that in the past? Why now?
4. Did he do it or did he say it due to other emotions such as anger or frustrations?
5. who can be someone both side TRUST and do some mediation?
6. Did he have a chance to be understood?

every man is innocent until proved guilty!

People went thru' countless interpersonal conflicts in the last many years! It can BREAK or BUILD!!

Be very careful!! Do NOT let all these situations be used by people in POWER to their advantage!

內亂一日未除
唔切切實實比到彷效者有後果

只會再有David2 David3 David4

你仲咁撚得閒入嚟派膠？仲柒唔夠咩
慳啲時間出去隔離po幫手推啦，如果你真係唔想呢個po上熱門的話

都話當佢係弱智仔，依d唔撚係手足

全部都痴撚線

終於睇明點解我一直覺得唔理佢就好，而好多人覺得要擺平佢要去「屌」醒佢

原因係我一直都覺得係「外」 而你覺得係「內」

你係咪邏輯有問題
「邊個為私事報狗，邊個就唔可能係手足」
咁先啱呀嘛

同路人啊

所以我唔明啲人話冷處理
佢之前點鳩都唔理佢，佢宜家玩到報狗都唔理的話
唔通等到啲狗真係咬咗人先理咩
就係要呢單嘢嘅影響未大，係苗頭嘅時候就搞掂佢
越拖越痛啊

攞白卡嘅人你真係唔會知佢哋想點
好似龍心咁一時黃一時藍一時紅

屌你 淨係第六一個問題已經答撚哂你全部既野

網上搵David 佢一日Bam 300 位朋友
無論持善意或惡意言論 一律照Bam

（簡單D講 係David 將網上溝通既渠道封閉）
佢奉行既係 非我族類 其心必誅

網上唔可行 所以手足現實出現去搵佢
現實搵佢後果係咩
David 粉會叫你唔好搞寶寶
David會影你大頭話你係藍屍 收錢 大波man 既契仔/馬仔

簡單D講 係David申請 需要手足進行各種升級動作 去對抗 佢所謂 猩級抗爭

屌你 David D盲撐粉真係唔係扮盲 係真盲？

內亂?
Is there one? If yes, is there a well defined statement of issue after FACT CHECK ( cross examining)?

犧牲咁多手足
最後都係行返嚟呢一步
其實好撚心痛
仲要比人屈毛屈pr
心都淡

佢條白卡仔邊面都唔關我事，主要問題係我哋內部有啲跟佢跟得唔貼嘅人當佢神拜，俾佢影響咗跟埋佢啲鳩嘢

而事實係身邊好多原本都幾支持佢嘅人知道佢啲仆街嘢之後都屌鳩佢

所以我先覺得david問題係要俾更多人知，同埋值得去做。

咁就仲簡單
你問我係唔係內亂

咁我問你 我應該將佢歸類為黃定藍

歸類為黃
即係佢做既野一直消費黃圈 增加自己知名度
而且 佢既所作所為 係篤灰性質

即 視為內亂

歸類為藍
咁得喇 我地冇野要講
佢既行為已可直接埋位 變撚左Black Jack 先講🙂

無話要保持熱度，係依家被困嘅手足點算？ 被跟蹤緊又未拉嘅點算？ 呢樣係我嘅糾結

"玩到報狗都唔理"

If simply 玩, then why bother?
People will quit the game naturally when there is no one to play with unless you want to join "the game".

到報狗 = Do DUE DILIGENCE!! FC !!

"都唔理" - needs to go through the regular process of problems resolutions for interpersonal conflicts. Refer to earlier posts and videos on HOW to deal with it in LESS destructive ways. Divorce is NOT the only way to solve marriage issues!

都啱gei，我都同我個fd 講，佢先知有呢個白咭仔存在....

成班以為捧個David出嚟可以撚狗，而家真係邊個撚邊個都唔知

呢個係餘波
咁要睇下你地仲可以點幫612 令612 可以幫到手足去脫困

被困手足
要我講真實說話？

天琦 我都等緊佢。

呢一句 就係我答你既答案

人地求政府回應
關你撚事呀？

冇辦法
革命不是一朝一日嘅事
反送中令好多人覺醒
我相信下次會令啲未醒晒嘅人更清醒
講真邊個會估到由4年前和理非到今次勇武抗爭成主流
我相信大家一日仲記得自己係香港人，要光復香港，繼續做準備，我哋一日都有機會反cup

頭先咪答撚左你 係David個撚頭拒絕溝通呀

玩捉字蚤

抗爭非一朝一夕之事
香港速食文化睇黎都對大家影響深遠

又係度玩二元對立
而家國安法都立埋你覺得可以做咩？
乖乖地食花生睇高達打渣古咪得囉
有人玩膠關你撚事咩

條撚樣好叻玩呢啲 我睇咗成晚都係咁
但佢又似真心膠 嬲唔落

唔好用問題嚟答人問題啊
你考試會唔會用問題嚟答人問題啊
你不如答咗我啲問題先再問人問題啦
你現實唔係老師就係大學lecturer
左問右問麻撚煩
唔撚需要你引導思維啊，有咩就講啦撚樣
睇死你見我有粗口就話我emotional，唔夠critical thinking

更加估唔到宜家白卡變咗主流 勇武俾人割

ic. You said some guys have tried online method before going in person.
"Bam 300" or some number.... - can you remind me some links?

No matter what, I have not seen any problem resolutions can be dealt with in public. All in private! Maybe through a trusted 3rd party to mediate!

It may only get temporary results. Insults can trigger anger fiercely. The action of public insults are hurting others' SELF ESTEEM instead of FINDING a solution!

It is seeking a Win-lose: I win-you lose solution!

物極必反
我信

當你自己都唔諗住出聲
唔隨時準備定開始既狀態
難道你要繼續委託別爭取？

咁難聽講 你繼續夢中玩代理抗爭

但唔好阻止旁人 對不公或不義發聲

暫時未有辦法救佢哋出嚟嘅情況下，我自己係每個月都會留一舊錢，等佢哋出嚟/開聲要嘅時候俾佢哋。
雖然得好少錢，但個人力量大渺少，我只能盡幫。

你仲想死幾多手足先安樂？
以前出黎就係為左攬炒
而家國安法都立埋咪成功左囉
你出黎無目的架？
你仲要死幾多人你先滿意？

如果所有野你都唔知
即係其實你有冇跟過件事

如果你冇跟過係乜野事
咁不如試下唔好高高在上 以和事佬姿態黎做（調停）
你要同我講佛偈 不如你試下 有冇辦法同David哥溝通

你用今明兩日時間嘗試去佢果邊敲下門 再返黎比答案我丫🙃🙃🙃🙃

下？？？？？

尚未嘅，但係有變主流嘅跡象啫
更何況如果佢變到主流，某程度上都代表香港主流係割勇武
慶幸佢啲衰嘢爆晒出嚟之後大多數人都割鳩白卡啦
一兩個死忠就實有嘅，不過變唔到主流就得啦

下你屎忽咩
訓左幾耐呀你？

Hey can u answer my questions?
Don’t always ask ppl questions, a good decision should include answer other ppl’s questions

我講緊既野 同你講緊既野 好似唔撚喇間

我叫人自己隨時準備 係指自己身心
當有朝一日 有乜野事 都係一班準備好既人

不公不義發聲
我只係講緊David條撚屌 必須出聲屌佢

我唔明 我點再累死好撚多人
同埋 點解國安法立左就成功

你睇下人地係咩人先講嘢啦

依家幾好，佢自爆

無撚啦啦比人屌兩撚

真正做嘢嘅人唔會同你講自己做咗幾多嘢
然後喺ig打卡

咁我又覺得話同勇武割蓆係鑽咗牛角尖，我睇咗少少片 （十幾秒咁啦），啲人只係識圍住佢零聲地講支持你，連同白咭仔一齊嗌口號唱歌仔都唔會，佢哋都係想有個人郁下又唔係自己啫，呢啲都係強力打壓嘅部份後果

如果真係黃嘅，經歷咗咁多，我唔信會同勇武割蓆

你地屌佢玩膠累到運動完呀嘛
又話咩同勇武割席
你做野無目的架？
國安法立左咪比晒理由外國制裁囉
外國做緊野你睇唔睇到？
唔係以為咩係攬炒呀？

所以我先會晒時間係個白卡仔身上
我發現啲人唔知佢衰嘢係好容易俾佢俾狗圍嘅畫面影響到，從而下意識地維護佢，最後變成佢啲支持者，一話條白卡仔就跟佢玩捉鬼篤灰。

似係啲懶係理性分析嘅on9仔

代理抗爭

而從未落過場 落過地

係佢身邊叫下口號 有人代自己出左黎 而我撐佢

就
心 安 理 得

david係咪想做之鋒2.0

條友未撚瞓醒

個戇尻仔鍾意玩膠根本唔需要理佢
有人支持咪由得佢地，關我地撚事咩

問題係仲有一大班家長課金比佢交599g同保釋金
其他地方幾等錢洗呢啲我唔多講啦
簡單嚟講就係資源錯配
佢做緊呢樣嘢其實唔係想像中咁低成本

唔係話你，不過呢位ching瞓醒未
你上文下理好混亂
想知佢報狗篤灰同攬炒有咩關係

我會參考你儲錢俾個手足，睇嚟要儲好耐啦

呢個就係問題 唔係我地唔理 其他人就會唔理咁簡單
你去立場蘋果睇下就知

用之鋒同佢比，悔辱咗之鋒啊

我唔係屌係佢玩膠玩到運動完

而係屌佢消費呢場運動去令自己成為明星
同埋係David要同勇武割蓆 唔好又屈

岩呀 國安法立左
咁同你去做Gym 投入正常生活 去儲定銀彈準備有咩衝突？

係唔係國安立法左 外國開始話制裁香港
然後中國會唔壓榨香港 香港既時間會停止 直到外國解決左中貢？

係你地戇尻同佢互撚佢先越做越多戇尻野者
講攬炒因為你地講到仲想手足出黎做勇武送頭嘛

盡幫啦
幾多錢都補償唔到佢哋受嘅痛苦

集腋成裘 百川匯海

基本上就係靠外國先可以解決
唔係你以為仲可以做d乜？
死左咁多人先換黎外國制裁
你仲想人繼續無目的送頭？

你真係未撚瞓醒
等你醒少少再等清楚人哋講咩先屌啦，好嗎？

講攬炒因為你地講到仲想手足出黎做勇武送頭嘛

我又幾時講撚過D咁既野⋯⋯⋯⋯

喂喂，我嘅主旨係：認為因白咭仔同勇武割蓆呢個念頭有啲鑽牛角尖呀

「如果真係黃嘅，經歷咗咁多，我唔信會同勇武割蓆」睇呢句呀

又要嚟多幾次612 721 831
多幾個周梓樂 陳彥琳 呢個代價太沉重了

點解佢識得一大班家長

打英文條友 睇黎聽左我意見 嘗試扣下David 溝通既門
唔再係度9Up Q&A

真黃
經過呢一件

佢地係明呢一代付出左幾多
（勇武） 何來

呢兩個字會記入史冊

你地話搞到運動完，同勇武割席
即係覺得搞到勇武心灰意冷退出抗爭囉
但到今時今日我真係覺得勇武唔好再出黎送頭
目的已經達到架啦
咁都唔成功既話大家一齊end game都得

唔好話點識一班家長

應該係 D人自動去佢搞（活動）既地方 送錢比佢洗

我都唔知你哋想點，你哋想解決David 唔好話點講，打佢一身都冇用，我真係想問吓成班智力正常嘅人點解會俾一個傻仔玩返轉頭。更好笑之後成群人跳上嚟連登屌最衰就係支持佢嘅人，屌，唔好咁肉酸好唔好，你哋有冇真係用吓個腦點先令佢唔出現？你哋要搞群眾壓力都對正個目標好唔好？

我真係唔明你哋兩邊做乜撚，個腦都攞去餵狗？David我當佢真傻，佢都只係攞和理非去爭取他人認同嘅人，佢連和勇一家都未夠智力去明白，我唔明咁多人對佢行為過度美化，泛民議助打手鬼上身定點？另一方面，黑狗已經講明用佢做餌，家陣邊個死埋佢身邊之後俾狗咬，怪任何人之前先搵返自己個腦裝返好佢；屌David嘅，你哋又唔敢殺咗佢或者打到佢生活不能自理，你哋覺得上嚟連登屌屌屌，屌所謂支持者，就屌到佢唔出？咁樣就咪撚笑人你白卡，因為你哋連白卡都不撚如。

記住，佢傻架，低能仔嚟咋，佢出嚟越多其實抗爭陣營越肉酸，我哋係唔係要同藍屍講，家陣我哋依面得個傻仔敢出嚟？學埋張超雄推班老弱傷殘去訓街吸票有唔同？成撚日話佢有出佢出得多，大撚把人14年打到今日，又唔見你班人咁撚吹奏，死去吹個專做低能嘢一講嘢就知係傻嘅？撐佢嘅其實有冇羞恥之心，下次不如吹奏小學生、大肚婆、老人家比你哋做得更多。我好撚多謝佢哋支持，但唔該正常少少，見到老弱傷病去危險嘅地方重要支持？咁到底係個地方唔危險，定你覺得就算危險佢哋都冇咁危？

大家有腦嘅，當你知道David係短短哋，就唔該俾多少少警戒心，佢要跳反都好簡單；大把人比佢做得多，關心咁嘅人不如關心一下奶哂嘢嘅本民前前成員，佢哋出得重多但唔見人有咁吹奏？之後唔鍾意或者俾個傻仔耍返轉頭嘅見唔過眼有人吹奏佢，就成個星期上嚟連登屌屌屌，你哋現實搞佢唔到，唔好上嚟連登搵其他人出氣啦，都已經可以打上萬字，David係你哋眼中都罪大惡極，咁好簡單，殺咗佢囉，唔係解決問題？上嚟日日同人嘈先係解決方法？

屌你老母，兩邊都唔撚帶腦。

贖罪卷，上面講資源錯配咁誇張，再放大啲，因為David抗爭陣營要內戰啦

冇計啦 呢一年經歷得太多
啲慘痛經歷唔想再嚟多次

要革命就要付出代價，呢個世界冇革命係唔流血
你唔付出代價又想人哋免費幫你？呢個世界冇免費午餐
不過最起碼我係願意付出代價，而唔係啲冷氣軍師一句送頭，但係原來係自己驚死唔想出去

做好準備，時機成熟再行動就唔係叫送頭

好似支聯合泛民啲籌款箱咁，總有人入錢落個箱

所以我咪直接屌Fo David班媒體囉

亦Six7Ly

你行撚開啦，有冇勇武行動唔到你依種會講送頭嘅撚樣有權去評論，返去屋企奶你老母林鄭限聚令個屄，唔好行出街啦會中599G架，送頭呀！

屌你老母入嚟晒時間打咁撚大段嘢又顯得你好有腦？
不如追下點解要正視david問題啦好嗎

嘩，講到勇武屍橫遍野呢

我估係想嘈到愈多人知佢啲衰嘢愈好掛，嘈嘈下原本唔為意嘅都會警惕咁掛

殺撚咗佢囉，唔係點解決個問題？上嚟嘈，上嚟講負面嘢？

車臣 都係被逼出黎
佢地代價更大
可以睇下

我叫人自己Ready好⋯⋯佢就解讀成 我叫人出去送頭 Wltf？ 投入正常生活儲銀彈唔L係必須嫁咩？

繼續玩狙擊日日開post屌白卡仔啦傻撚

我咪狙緊棒佢既媒體囉

Btw 你道火幾正 好一個勇武仔

咁講正面嘢囉
David同佢啲支持者帶頭捉鬼篤灰好好啊
啲唔知頭唔知路嘅人見傳媒日日報，佢好有恆心啊，係和理非界嘅新星，你班人搞佢就係鬼，要報狗。
佢啲衰嘢？下，冇人搞大件事爆佢啲衰嘢出嘢喎，我咩都唔知架，你條仆街五毛老屈un腳寶，你鬼嚟，我報狗先！

你想之後變到咁？

當年香蕉奶咁難聽都有人吹撚到佢巴沙拿咁，但佢一次前線都冇出過；David咪又係一撚樣，香港人一向品味有問題，要特別，要有即時效果，講到尾支持David果班都係算把啦。

End Game 呢一整年我聽到麻木左

7月1 End Game
10月1 終極一戰
暴大 End Game之戰
埋土 EndGame⋯⋯⋯

EndGame 都係一句念口枉既代名詞

全部人 都字準備好呢個心理關口。

啱聽

咁又冇人真係想死嘅
出到去死唔去咪又一輪end game囉
呢個世界邊會有人知嗰場係唔係自己嘅end game吖

唔見開十幾個post 狙擊大波Man? 我都唔係David支持者睇唔過眼一日幾廿個post討論佢但係又叫人唔好理佢姐

咁又真⋯⋯⋯

不過真係要屌屌英國佬
留撚左成支軍隊系統咁既治安部隊係香港

始終有啲小朋友心口得個勇字，但又唔識得去保護下自己（真係有唔少），都要嘈下嘈下咁令佢哋警惕下呢個白咭仔嘅，帶新仔都要教佢哋帶眼識人

咁諗會開心啲

底能兩樣唔同野攞黎比番去讀多d書先啦

點解兒登會支持david
係未cls

佢有新聞價值嘛，對蘋果同立場，佢做緊嘅嘢已經表明佢係14年果種村民，有上完前線打完俾村民屌返轉頭嘅人一定知我講乜，連登講冇用，打佢又冇用，增加佢新聞價值把撚，我就唔撚理佢啦，反正抗爭陣營大撚把鴿派，只係佢哋今次用個傻仔代表佢哋

所以就想睇下 所謂黃媒 係啱係盲棒
我都想比自己見證下

蘋果 似肯唔幫David

唔係支持
直頭無討論價值

咪就係，仲傻9咁係咁討論佢，知佢係attention seeker 仲比attention 佢真係無腦班友

睇吓邊啲「黃」媒為錢而再報導，都係為錢為收視啫，無呢啲主題就無野報架啦

我直頭經歷過，村長點隊我群人，之後FA點篤灰賣我俾星島東周之後走去做01記者，可以點？殺咗村長佢，拉條25出嚟再燒報館？可以做我一早做咗，但跟本就係俾光環班「信眾」打飛機，David班支持者都唔多理人批評，反正又唔係佢哋受，David臭咗咪下一個；香港人有700萬人，乜撚嘢肉酸怪雞嘢都有人支持，David依種你越理佢越多鴿派去支持，屌唔醒架。

咪撚理佢啦

連登仔打機打上晒腦成日笑鳩鄰國ff打得贏美帝 去到自己就覺得可以打得贏一個國家唔好得個講就得

咁好似你咁坐係屋企指點江山，同鄰國人一樣？
口講點點點打倒美帝，叫佢落手參軍又縮返埋？

上次太古黑警都講明等埋David先拉人，重要David自己親口講，咁David係咩嘢存在？如果咁都唔知，重要企埋去，就當買個教訓；以前就圍住個唱歌當抗爭，家陣重勁圍住個傻嘅，下次就圍住個傷殘嘅，咁叫咩？矯情。香港人成長中有幾多人會傾向同人衝突，圍爐同扮慘，之後就會有人介入件事，依個同DNA一樣刻咗係一大群人身上，係新一代先開始明個人立場同衝突嘅必要性。

其實好少人支持，會出嚟撐都同一個時間線，唔好以為泛民蘋果民陣冇網軍

拿
我係要佢地唔好將佢造神
好似追星咁追姐

唔好上綱上線

有網軍 就梗嫁啦

啱呀
而家唔係好多人支持David
而係好多人憎呢班撚尻成日開post關注David

客觀啲
如果david真係比人打
噤告人傷人就叫出賣手足.....
個橋段噤似龍門告marco噤

被人恐嚇唔報得警？

唔係為營合讀者增加收視，點解要咁捧白咭仔？而我又冇話邊間黃媒喎

警咩警？ 狗呀

係咪david真係被人打先報得，定係被人打死都唔報得？

你都係睇晒成個post 先問，唔想loop番之前講過嘅嘢

事實上david真係被人恐嚇話會打佢，完

果然邊個一出名，邊個就比國家機器釘上

你又邊到睇到要打佢呢

又分化，鬥黃最勁

係有班傻西盲粉支持渣哥，水門，陸陸雞姐都有病，自己廚房唔戴口罩就話小事，人哋龍門失手就大唱特唱

分化成功

屌人咪當做左
如果係睇得明置頂嘅post，點會仲嘈緊

拿， 所以唔好咁易話因白咭仔同勇武割蓆啦

諗番上次初選（雖然無乜用），但都証明咗啲支持度慢慢由泛民傾向本土派果邊，只要証明係好嘅，會回心轉意架

咪再捧佢啦。

佢試下出現
可能勇武一開始已經打柒咗佢先

咁你咪on9囉
呢啲又話唔同
講到報狗拉手足個陣又話一樣

都係個句 你唔理 但其他人會照理
你唔講其他人點知

Pull

點會一樣？你用69 同條白卡仔比你無野下話

其實追擊佢都on9 咪令佢更注目
咪小學雞喇

你明唔明成句野其實

唔鍾意佢咪唔好理佢囉
由佢自己搞
冇人理就收皮嫁啦
連佢ig都唔好睇

個分別在於咩？
69危在旦夕 但lunch哥班支持者唔係？
唔屌醒啲人 唔洗話比佢地知？

DAVID哥就自己抗爭
你攪佢既仲手咩足
兄弟爬山你唔鍾意佢個方向咪無視佢

條友真係白卡仔嚟

你點會屌得醒支持白卡仔既人？你只會令更多傻仔注意佢姐

意見有兩面
暫時唔似大多數人都想佢停

根本已經造咗神，邊個批評佢邊個係鬼，佢做錯過乜你就算list晒出嚟都大把人話冇乜大不了，「咁鍾意鬧唔見你鬧對家」

勇武去咗邊，點解淨係見David出嚟？勇武上庭有幾多人真係去旁聽呀，竟然仲有面講勇武去咗邊
而家最多人批評佢對其他手足嘅態度，成班話兄弟爬山不割，笑死，呢個David咪第一個出嚟話人係分化撚係便衣，又話要報狗，又唔見有人同佢講兄弟爬山，仲有人合理化佢嘅行為

到最後理虧講唔掂，就話唔好再講佢啦，邊個再講邊個係PR，擺多啲精力屌對家，支持被送中嗰12位手足好過啦唔講以為推一推隔離post就關注咗12位手足，真係關注嘅就應該去Twitter提升國際關注度，見到有聯署就簽咗佢

話冷處理嘅，就係之前冇人理先令佢而家咁多信徒，問題出咗嚟仲有大班人是非不分去擁護佢，一早已經唔係講緊佢做嘅所謂和你lunch有冇效，而係佢行為不檢，影響到其他人仲要玩唯我獨尊，將所有對佢有意見嘅人打成對家

如果連睇唔過眼批評佢都變成鬥黃分化，咁抗爭只會失去自我修正嘅能力，不斷腐敗落去

我都覺得係外啊，但問題好多支持佢果啲覺得佢係“內”呢

唔知除左班POPO日日要陪佢罰企同埋藍絲冇佢符之外
呢個活動有咩代價
其實覺得唔鍾意可以冇視佢
唔駛走去攪佢

兄弟爬山
佢嘉年華咪由佢，唔影響其他人抗爭
點解唔係追擊藍絲黑警先？
邊個批鬥佢邊個係5毛分化

真心討論
佢自己做既野我係無咩意見
但佢對自己友果種態度真係好唔掂
月夕冷嘲熱諷
又唔聽人意見 一味淨係識拎讚自己既打飛機
正一attention seeker

點得架，香港人咁鍾意睇佢
佢啲報導畫面靚到

正解唔洗話勇武，你發夢有行前過前線體驗過咩環境你都唔會撐條弱智仔

隔離post有位屌柒撚處哥既真手足比黃屍屌佢有咩貢獻，個位手足一post被捕紙定保釋紙班黃屍即刻收晒皮

根本係痴線佬黎

你post英文david鬼識睇咩

DAVID都有庭要上
咁一眾冇保釋紙呢類野既連登仔係咪都要收皮

狗仔又玩分化

比7個字你
一隻手掌拍唔響

大家唔好再理佢未得

收皮啦david，咁出名都溝唔到女，自己反省吓。

list 你個頭啊
面對attention seeker最好就係無視佢地

其實可唔可以將關注David哥嘅精力放落12人到

港式抗爭LOOP
默默無名付出>有人借機會造神>條友出左名之後自以為是>墮落變爛鞋

唔駛再理呢單野啦 出post講下12youth仲好

英文就唔好學人拋書包啦have not yet to accomplish 番去跟miss學好啲先學人用英文留言

接受宣戰個位真係好撚小學雞 同個弱智一齊弱智

佢有病

lunch gor支持者係咩水平大家心照

我批評lunch gor而比呢條友狙擊緊

我因為批評警暴遭黨報星島日報開名狂屌,自此pr公司經常派人攪我
連twitter都有專人潑我屎

結果照比午餐邪教的人咬

都唔知幾耐無聽呢句野

重有一句係 核爆都唔割

我推撚哂所有Twitter 再係基巴個post推左勁耐先入黎講洗唔洗同你報到？
咪拎xx重要過xx黎做免死金牌
有問題就要講
你睇基巴自己都入撚左黎鬧兩句啦

同佢糾纏嗰班人都唔多正常。。。。

晚上大家都要訓覺，邊個唔訓打手板架

邊個咬李國永邊個就係鬼啦
你唔係唔知下嘛？

係囉 fb d人好唔理性

佢咩事拎白卡？

其實有時要咁樣諗下，鬼可以點解決

唔解決鬼，只會有再多12個以上既人送中，現家係送中唔係係香港坐監。

唔知你明唔明我既邏輯

笑左笑埋右

冇架
陳周祭壇比人用汽水淋
工程嫂送唔到工程巴車
邊個講佢不是/唔順佢意就一日踢三百人
邊個去現場質問作就係鬼
邊個係網上鬧佢就同班狗備案
仲有手足因為佢比狗咬非集
Sd條18mm既賓周相比女手足性騷擾佢又冇野
呢d全部都唔係代價黎
你呢班唔知頭唔知路/盲撐粉先係真正令到分化既社會垃圾

思覺失調

唔係過度活躍咩？

拉

龍門之後就到lunch哥？

同泛民一鳩樣, 一朝得志語無輪次

其實都冇得再話自己友易被挑釁易燃啦

條友跟本劉馬車同龍心咁撚樣
不過唔同嘅係扮黃搵食姐

知佢好多條罪特別工程巴單野
笑笑口咁屌佢兩下咪算

痴撚線 笑死

出名
who?

咪理呢啲小學雞式罵戰啦

紅字勁啲

嗯

用哂紅色大字 夠哂說服力
唔反lunch Gor啦

標準答案

邊撚度唔似 我睇係似喎

睇標題啦傻鳩

但佢而家搞埋手足都唔理？

又內戰，難怪共產黨不倒

繼續內鬥啦

😂😂😂🙃 係係係 我係Pr我係打手

得啦pr,袋穩啲個5毫子呀
佢點講都係黃，點解唔係槍口對外追擊藍既先？

刁喇星

報（左）狗
報Ed

佢都仲係黃？
佢篤灰 割蓆 邊樣唔係？
咁都叫黃？

係 全部人都帶緊風向屈緊佢地
點解要逼害佢地！係咪搞分化？

咁都屈到

有咁多藍絲黑警唔追擊係搞佢先？
咩居心呀pr?

連登應該全部pr嚟

不分化不篤灰不割蓆 係對內

唔係對外人 李国永冇資格稱之為手足

未報社運Cv 對唔治

葵物Owner 艾斯

喂Pr狗 造神者
出黎未

你依加咪搞緊分化=.=

一律當藍絲處理

追捧佢嗰班真係得啖笑

呢班人一個都冇去過DAviD D 活動

邊位呀師兄

其實呢個比喻好
兩個都係出嚟做盡出位嘢
借革命變咗明星

自稱黃，口講51
不過行為上係藍屍
心態上係收fans，營造自己係抗爭KOL
唯我獨尊，唔接受批評
追捧佢嗰班可唔可以醒下

報狗都輕屌？？？？

想問佢報警拉你，你點唔理

有時候無知會帶比人快樂

下 佢報狗報手足
叫我分化？

你班柒頭睇撚完社運Cv
唔屈Pr 就講分化？

再講一次
佢唔聽網上意見冇人圍剿佢 仲可以當佢唔同做法既手足 佢話要搵佢就現實講丫嘛
到現實面對面屌柒佢 咁果刻都係當你手足 希望你可以面對做錯過既野

但係 由佢報左狗一刻起 唔好再用行動綱領
用手足兩字 套係 李蝈永 身上
摵時潘 都係手足
但李蝈永 一定唔撚係

《香港革命指南》：【如何處理滋擾嘅社混垃圾】（David）

其實你係咪想呢場運動散兄弟爬山，佢報狗拉手足都好，佢都係黃
點解唔係追擊藍絲黑警先？

佢報狗拉手足都好，佢都係黃
笑撚死 ching有冇諗過去紅館開show

喂 你講緊D乜撚野？
你重覆一下你自己講既野睇下成唔成立？

因為佢曾經有心為黃營出力（即係果D都係膠化行為我撇開唔講）
而我地係出面捱生捱死
佢係後面Lam完光環 再桶自己友兩刀
我地要無條件比佢桶？

救命呀 乜撚野邏輯黎

2000iq

小妹不才

都叫你讀多啲書

⋯⋯⋯⋯我打邏輯辯駁係OK
但我打到有小小懷疑人生

佢地唔止係邏輯出左問題

即係屈毛 盲撐 見得多
但係 佢地呃捱埋自己果野

真心拜服

Good pick!

It should be " have not yet accomplished" or " have yet to accomplish".

That 's a problem of sending without proofreading.

乖啦 去打開李國永溝通之門

唔好再黎問問題

你既問題我答哂嫁喇
唔好諗住雞蛋裡挑骨頭

唔洗（懷疑） 佢自己承認左嫁嘴

無風起浪

其實一開波唔9理佢咪得……而家又要曬精力討論佢……

其實唔理左佢半年
先導致到今日 養狼狗咬春袋

不如兩邊都唔好再搞大家啦好嗎
David 做嘅嘢係冇用
狙擊 David 就更加冇用

感謝david出嚟為香港人抗爭🙏🏻

班fan就係自己都做唔到野
見david出黎似有做到野
咁所以自己幫手護航就當做左野

支持,手足有事唔報得警?到時靠你班鍵戰幫手啊?家下恐嚇喎
紅字大寫改變唔到你低鳩能嘅事實

得啦收皮啦垃圾
由一開始你地捉鬼我就已經對你地失望
到而家有手足俾david gor報狗搞都可以話兄弟爬山
得啦黃絲們繼續擁護佢繼續爬佢座喜馬拉雅山啦
繼續玩泥沙
膠化抗爭
前線最大既敵人唔係狗
原來係一班係後面打卡膠化抗爭既「香港人」

問題重點已經唔係佢做嘅嘢有冇用，係佢嘅行為同對其他手足嘅態度有問題，佢之前做過乜好多人提過唔重覆，淨係不停話網上批評佢嘅人係鬼，現場批評佢嘅係便衣，而家講埋報狗，已經唔係小事啦，偏偏仲有好多人盲撐覺得佢冇問題

咁樣造神法已經唔係可以冷處理嘅水平，唔理佢佢同班信徒只會不斷標籤同佢唔同意見嘅人係鬼，企圖令所有人都聽佢枝笛

咁龍門搵飛天南個律師告手足又點計？

#646 五毛已入

點解要成日迫害自己人？明明有咁多藍絲黑警比你地追擊，你個pr都仲未駁到=.=

lunch gor報狗拉手足：
龍門搵恐怖分子代表律師報手足：

我兩個都屌𡁵
俾打手叫𡁵人西

你對個運動有咩貢獻？
人地lunch gor至少都製做到個靚既畫面出黎比香港人睇下，心靈慰藉，為香港人打打氣
你地就成日針對佢
係你地迫到佢要報狗拉手足
你地肯醒未==

備案唔係報案bo
備案係班狗係佢哋個notebook寫野，內容可以好撚廢，例如今日lunch哥係太古城食飯咁，而且難保第二日就唔見左本簿
備案又有咩影響？

Ching 係咪唔知雨傘個時死係嘉年華手上？
佢唔單止影響士氣
而家仲報埋狗
希望你係曲

手足？ 有事？
你地睇野角度依家同7 1 立會塊玻璃一樣

唔理前因 後果 淨係話 我地打爆玻璃唔岩
我地屌David有因 有果
麻煩請睇返前文後理

黃但同黑警靠攏咬手足
佢咁都叫黃
咁林奠都黃啦

佢做臭左場運動
搞撚到手足啊
醒未啊

岩啊

你邊隻屎眼睇到我支持龍門

咁龍門搵恐怖分子代表律師告手足呢？

你一個吾支持姐
大把連登仔支持

幫ching補圖
我都想屌晒佢哋老母

有冇link

因：你地迫害同路人
果：同路人報狗拉手足
冇睇前因後果個個係你地班pr藍絲分化5毛共諜鬼白票撚

佢一個搞臭個運動= =？
你搞笑？

一單還一單
講唔通就拉埋其他講
得喇 叻喇 記住落場拎大公報

佢同個啲藍絲有咩分別
黃：警察打爆人個頭
藍：咁你哋班暴徒放火又唔講

即係點呀 冇跟開 可唔可以講下

咩？

你依加就真係講唔通就拉埋其他講，人地咪話左係試黑警反應

唔通狙擊lunch gor，政府就會驚？
狙擊lunch gor就要熱處理？
佢哋最驚果啲TVB戰線，國際戰線，反而比你哋搞彎晒啦，比政府冷處理晒

好想知支持lunch哥嗰班人現實係咩人
身邊有出去嘅fd冇一個唔係屌柒佢

佢on9到我覺得係假膠

repost :

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

On9

你地拗飽佢 正經野又唔撚做

兄弟爬山
你有你血肉抗爭，佢有佢嘉年華式抗爭，兩者都冇衝突，目標一致，都係黃營，你話佢拉住勇武手足唔比佢地衝就話姐
你班分化撚係到搞分化為咩
究竟你地係咪熱狗黎架

咪撚po埋啲成日好似渣家軍咁鬥黃批鬥啦 做返啲正經野啦

David呢類人同佢班支持者比藍絲更危險

#653 就話屌明星抗爭團但唔屌龍門誹謗冰室
#683 就話屌明星抗爭團係渣哥

想點

我都想做pr 有冇門路比我？

你啱 兄弟爬山 我糾正歪風都係爬緊山

等睇 大把人掉轉插番樓主

係你對家

咁應該幾萬個手足同佢同一立場

笑撚到我 第一日上連登？

又係呢啲論點，大義澟然咁搬國際戰線出嚟想壓人

TVB同Twitter戰線做咗乜駛唔駛上嚟報告？簽咗幾多聯署需唔需要上嚟講？一日係咪24小時都打緊國際戰線啊，唔係嘅話根本冇衝突，邊個話批評佢屌佢就唔會理其他正經嘢

邏輯去咗邊？

你嘅思想同文匯一樣

明明護主犬屌我多過我屌david
都會變咗我追擊人

所以點解我從來都唔同藍絲鬧交

你應該係邏輯之鬼

點慘得過你得幾個人圍爐

真

兄弟爬山
你有你護主，我有我開po，兩者都冇衝突，目標一致，都係黃營，你話佢拉住勇武手足唔比佢地衝就話姐
你班分化撚係到搞分化為咩
究竟你地係咪熱狗黎架

咁佢得一個人唔通你想去攞把刀衝入去狗堆？邊個唔知嘉年華唔work...有人先得㗎！知唔知點解而家和你非舉下手都可以出到名？係因為而家連咁低成本嘅嘢都冇人做...而做咗都仲要俾人屌

日日望到屌黎屌去真係乜野心機都冇晒

咁手足逐壇收檔報復 David 定報復緊場抗爭

報埋狗拉自己人都要撐
黃得咁冇腦 你黃埋我個份
咁多CHANNEL灰9咗都係因為咁

如果唔係你我都唔知文匯有講
我代佢哋多謝你

咁你睇過佢碌鳩未？

下次睇清楚先屈吖嘛
柒咗仲點屈

咁本身搞9緊佢既手足又應唔應該撐？

驚閪佢咩 備案 嚇鬼咩

日日出使唔使驗眼

呢個真

要搞到你同文匯日日出post 批鬥？

乜我有講過我係勇武

係呀係呀

打緊國際線冇你咁得閒sor
兄弟爬山

識講sorry咪幾好

其實邊有人造神
最多人提David 咪你班人
柒晒啦，下次努力啦天才

成個post

一係人格謀殺個中學生隨時係對家人

一係就話撐佢個d全部左膠心安理得自己唔做野

由屌佢態度有問題 = 佢做既野有問題/無用/attention seeker

唔講其他 佢一條友睇下報紙都draw到attention有傳媒跟又撚到狗 其實係咪代表其他人太靜

講咁耐 有其他活動多人參與既時候呢條友根本唔會岀到黎

再講 我又唔係幾明有人肯比時間岀黎同你造下新聞撚狗 有咩好屌 定係又上帝社運抗爭專家視角覺得呢個行為係絕對無用

講到好似全香港撐佢既人係諗住靠曬佢光復咁

Be WATER!
Empty your mind!
Re-Focusssssss !!!

屌你咩！你點同佢鬥呀！
人地揸"白卡"㗎

唔知咩事
淨係知佢就嚟冇電

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

備案有乜影響？

係啊，無乜影響架，要唔要比一比你個人資料同之前去過邊到遊行，犯過咩事既資料比我 ，我幫一幫你去狗屋警處備案，反正難保第二日就會唔見。

無視佢地？傻咗？家下報串，手足係會有機會被送中，而唔係係香港坐監啊，長遠黎講送中人數會上升架

點解咁簡單既道理都無人明，有危機意識真係咁難咩？